你地佩唔佩服上司?

其實係咪真係有人會好忠心上司?
我覺得我阿頭好廢同根本冇野教到我

而家個上司教我野 唔識就要罰錢

我老闆好勁
成間公司佢可以一個人頂住
做野係有邏輯 唔係無理
所以我都服服地佢

有個FD既老闆就乜都交晒比經理
自己就成日去玩

頂頭上司老我廿年先高我一級
真係好佩服
照計八九十年代ugrad值錢過而家好多
可以hea到佢咁都幾勁

我佩服上司可以係公司攬住隻豬公仔周圍行， 係公司枱面擺晒kpop野、巴士模型

我上司就好肯我野，特別係老闆面前
但條件係乜都要跟住佢意思去做
唔準band
比客戶一個感覺我上司好撚勁

唔知好事定壞事

其實都OK
佢唔理我比我自由

唔佩服但唔反感， 做得上司就有佢識我唔識嘅事，等我學埋就踢走佢

係有料既，但好陰濕成日將我做既野改左我名落佢名仲要掉上個谷（老闆都喺入面）攪到我好似無做野咁，
不過都好既唔洗我咩獲做夠一兩年我都走

曾經有個好上司, 係有咩事都會保自己下屬. 不過臨辭職個時為左交功課都俾左個仆街跣人一獲

從此之後, 其他上司, 都只係見度廢人.

我
真心我係好佩服我上司同佢上司
我上司係好識執生，好識諗計既人
對班細既好好，處事又圓滑，面面俱圓
我上司既上司就雄才偉略嗰type
好有遠見，好有行動力決策力，轉數極快
雖然好多時得佢講冇人講
但又真係駁唔到嗰下好野

癈閪一件